新手買音響5.1求助

主要係聽歌，打機同睇戲
後置喇叭睇啱無線 Yamaha musiccast 20
receiver諗住買同牌子既 rx-v485
另外再買多部blueray碟機

不過前置喇叭同subwoofer唔識揀
budget 7000,
有咩前置喇叭同subwoofer推介？

Thanks!

Wharfedale D320 + D300c 抵屌